新區議員想請人入

區軒都講過，對家開始出手，尤其係扮手足攞料。
不過大家請人第一關隨時出事比對家有位入

請人呢
1.唔可以請自己親戚
2.唔可以圍標，一定要公開ad
咁樣申請津貼就會犯法，議員做到晒但自己係咪食血饅頭就唔知啦

另一方面，個ad係唔可以話被捕手足優先鄺議員已經暗示過

因為咁出ad其實自己犯咗直接歧視，手足唔係合理競爭條件，客觀睇係唔公平，記得係話不拘呀

123